唉靚仔係曬隔離班😞

今年小妹升中五啦
但係D靚仔係曬隔離班
想搵個靚仔姣下都唔得

想同佢地格劍？

你係靚女既 d仔主動入你班房溝你啦

利申：靚女

同你一班都無用啦
人地又唔係gay既

成個地球都知你係乜呀

臭雞